Bonjour à tous.

Voici mon repo git du projet d'IPS PROD.
Ceci nous a valu la note de 17. Nous nous sommes fait avoir car nous
n'avons pas pensé à certaines optimisations. En effet, on aurait
pu avoir un meilleur speedup en découpant le calcul qui est demandé.

Si jamais je me chauffe, je complèterai le projet. Cependant le temps
me manque en ce moment. 


Même remarque que pour le projet d'IPS-DEV, ne copiez pas ce repo. Inspirez
vous en au mieux. L'idée est de vous montrer comment nous avons procédé
afin que vous puissiez vous référer à quelque chose si vous êtes perdu.

Bon courage !
